speed 好定shape好

今年poly hd 畢業收到shape BSE 同speed MECHAN engine offer 但係speed個遍係part time 要讀四年而shape就讀一年，speed個邊就工程師學會認可既，唉我父母仲有兩年就退休，我唔知點算好，究竟快d讀完出來做野定係讀四年換個高d認受性既degree（好似係）好？

歡迎各位巴打討論

兩個都係bechelor of engine 既但係有無做開engine工既巴打講下邊樣比較好

BSE , mechan 個牌唔係好值錢
讀得hd 想用專業資格入政府做engineer 係極極少數
讀得呢d 沙紙都係做contractor,判頭

點敢入政府到做只係如果有得考牌有真係考到既話人工多幾多

我都係打算係私人公司到做，多數做咩

你HD 咩科？

同埋shape邊間U ?

I大

我想知佢邊間外國U

bse

雞校west england bistol

補左科數未
讀ODE matrix

我話比你mechanical HK出路都係做返bse
Speed 有得考hkie 又如何 佢個考評path 係機械工程 唔係BSE 如果你將來返工唔係做返ME 工作 = 冇得考
但你用返BSE work experience 又唔可以走去 考同BSE 有關既path 除非你之後再補返個BSE master
講左咁多自己參透下

好過uclan 少少
Uwe 2018英國排名55/130
Uclan 93/130

速度=poly
成個課程一樣
遇左好難讀

讀緊

係咪即係係香港讀bse比較好但個野雞degree又升唔到職

你知唔知出面有唔少大判都係拎shape 學歷再補master + 經驗去過hkie /cover boards

唔係Cover 係Cibse

但如果係去做consultant / 政府個班engineer 就一定係拎五大degree

hkie即係工程牌？